有無巴打有阿拉丁無着褲嗰張圖

喺google搵左好耐都搵唔到

輕輕一推

再輕輕一推

Aladdin pants meme

勁

成個春袋咁